[足球撚綜合討論區]賭波不睇波 賭來幹什麼? (1880)

diu

好鬼慢

蛆goal

屌你老母做乜鳩呀唔撚開廢青

蛆1:0

都唔係我1001

祖記goal

之前又搶開，on9仔

祖記繼續入啊

祖狗終於入到1球...

好彩唔係強姦犯入 買左佢無柒頭

祖啲波靚到

祖入多兩粒

1:0

拜狗

挪超半大針

個隱青唔係佢1001就爭住開
到真係佢1001就唔開

廢人朗差d爭到

拜狗想點

Fake

做咩入左清爐唔係到9uo

炸拜狗

千杯酒已喝下去 都不醉

屌那星條撚樣之前又搶開
而家佢1001又唔撚開 正一屎忽鬼

你有睇到

拜狗半金細秒jump

蛆個反擊

係LOR

緊係睇到

隊友搶頭 好慘

跟!10蚊

半細

皇10.5b

獌拜鍠對家比力

祝ching好運

比你地睇到我咁燈

仆街㩒錯曼盤
針鳥

拜狗11.5B

好似跟本無入

蝗狗咁快刷c

蛆

真馬屌打到癲

生死生死 唔係人生就係人死 唔撚驚

4.5開到, 但無買

係到9up咪幾好

里爾唔入俾人入啦

M17

烏雞神龍

97%控球率 CLS

我都有上嚟9up啊
Btw 個投票你有無投

食牛雜

0:2

C7 2-0

祖屈機

CR7 goal

卡數

66666666

咁樣半大

蛆2-0

牙朗見隊友入波一定博盡想入波

曼聯 半客 試gel

Goal

2.08都唔買😂😂😂

開電視無耐就入

DADDY 死了

針啦柒頭

8倍果位

堅尼地！！

卡數好波

獌

笑撚死

正氣祖!

哈 曼聯真係垃撚圾

mu 0:1😂😂😂

曼狗

摩佬可以走人了

卡數 送daddy 一程啦

入多粒開大

媽媽tg唔用拿？

獌狗已死

MO$ 馬會又過唔到數

我曼真係笑撚死

摩佬

Daddy

齊齊歡送daddy

拜狗惡撚到

係喇

曼聯goal!

要cup 3球了
好波

唔准gel daddy可能反杯 要留自己一條狗命

獌反cup派錢

49000

派左200未呀

Daddy好灰

點解我要買撚錯

雲加都幾勁。。。mu

daddy

長追曼對家追到換教練啦

0-2

02

02!

曼0:2

0 2 全客 再試gel

有用，唔想覆你姐😂😂😂😂

客其他

要cup 4球了
好波

都唔撚明點解仲會信曼聯 屌你老味

仆街諗住買多注客W

咁快找卡數就2比0sosad

買左上盤+大半,真無奈

0:2 半大左

你5.5加油了

咁快0:2

紐爽死

真係夾埋送daddy走

不關注了

求派

咁做咩改名？

拜0-1

中左就可以抵銷支鏡頭錢了

曼同拜狗一齊落去啦

下盤日

8倍客勝個位巴打真係型

lm

+8 goal

有個巴打買1千 找卡數 恭喜

拜0:1😂😂😂

馬會開心死

01

8倍客WIN 易到... 果位巴打勁

屌你買下一球就轉賠率之後即入

屌你曼狗

真係敢博先有錢贏

得蛆正氣少少

找卡數-1/1.5？？ 都穿左喎

跟住係咪到皇馬俾人入

魔佬睇黎真係要.,,,,,,

曼 同拜狗憑乜讓1.5

我慕

曼 7撚到

魔性澎湃到

下盤日 完場前主入粒

唔好啊

紐卡素好正氣

曼聯

摩狗再見啦

找卡數4:0有機？

半客gel

半大已袋

半大易到

我笑到停唔到 曼on99

班259點會救daddy

點會a，mu 拜仁無得同rm比

屌你老母拜仁 真係on9

曼聯 真係送錢 笑死
$400 @8.25

里爾my love

垃圾拜食屎啦

我獌反cup3.65倍？ 咁低

曼狗 拜狗

下盤日
買入球大就啱啦

買左慕遜加柏盤 應該點補飛 買入球大？

想睇山神入魔果篇野，強配摩老

里爾3:1

cup閪到咩

真馬失埋波唔該

屌原來卡數讓球半,睇錯左

拜讓2/2.5啊

波膽la

唔好咁快gel
雖然我都希望8k袋袋平安

卡數上盤cashed

卡數客其他25倍派錢？

曼聯真係好正氣

認真 拜狗識cup 獌狗唔識
買拜反cup啦

和到當贏

sor 無睇

0:2 都仲有1.74

係時候要紐 仲有1.67

試下皇馬對家fg

找卡數盤派錢咁派
1.95

買主cup

屌你 想買果啲中哂 但係入唔到錢買

1.31

拜 鍠快手半大

有無里爾 696 多仔波衫團購？

到而家都唔明曼憑咩讓人

買咗拜角大係唔係可以拜拜

拜仁讓2.5/3

得1.3

再見了daddy

佢唔係讓2/2.5渣咩

贏應該贏到 但憑乜讓三球

自膠 對家2/2.5仲要高水

可能早尾水唔同盤

本身想買紐卡素5:0
最後冇買
唔知會唔會真係入5球呢

客其他啦

本身諗左好耐買唔買卡數
一知道架仔無啦啦正選 咁就可以試下直屌了
希望頂到完場

曼聯刷角啦

拜仁 反CUP得1.33

買左獌半和

頭先都提過加柏有咁渣咩

今日d波閪撚到震
輸撚左10k 戒賭半個月先

拜狗 曼狗比多粒黎

你加下仲可以買

早盤-2 尾盤2.5/3
見佢升盤仲要低水 以為反底

拜狗上半追和唔到就好難cup到 班老人家冇體力啦

屌你老母聖馬田cup佢啦

半客gel 定先 曼狗唔好令我失望

拜0-2 笑撚死

杯到4:1先贏喎

咁又無咁誇張
走都係摩佬走
班球員仲要踢出身價

拜 0:2

拜

拜 0 2學人讓三球我構屌

我獌會唔會太戲劇性

拜0:2

曼對家 拜對家 半客7.25x9.75 冇買

0::2添啦
拜仁都好正氣

打場fifa 先返黎贏緊兩球 不得了

祝你贏喇，仲有好長時間要驚

拜都0:2

+8 2:0 拜狗

拜狗好波

拜仁 中半大輸盤

卡數盤點輸
獌反杯21仲有半格
問題係 獌杯撚到咩

皇馬會唔會出埋事

深上盤又輸到仆街 痴撚線

屌你老母拜仁係咪傻撚左

卡數+1 慕+2點輸

拜獌正氣到

嘩 三場0:2

鍠快半大啦屌

今日D波真係八九成開下盤

要5:2先贏到盤

希望皇馬都輸埋啦

鍠也要2-0了 00:30齊心0-2

今晚合埋眼入下盤得啦

獌同拜笑死人咩

唉 算啦 當輸左

屌 痴撚線

皇馬差你 齊心pls

皇馬發緊夢?

半大cashed

拜又係笑話

針

過晒找卡數同加柏2關盤
笑死

又話藍字反水 跟左

笑到仆街

笑到

反杯要32呀ching

得返祖記正氣

上次咪5:2

藍字

計哥, 我要買MU反勝嗎?

拜仁輸兩粒都係1.99W

5:2 了拜

真馬係時候到你失波啦

即刻買拜仁W
認真

反水買慕遜加柏咪然緊兩球

哈化個場都cup唔到

拜仁

4球半啦

鍠快手半大 差你

半大呀

得2倍仲要等cup

換走中堅 笑死

半大

拜 客WIN 2.6 FATFAT

蝗馬快啲輸啦

cls mata換Bailly

我曼入角細？

講真 阿積士都贏唔到就知廢

再笑一次曼狗 頂唔住

哈化踢得好,加柏就唔知踢成點了

真係當人地果11個人係雪糕筒咩

mu開始刷角了

拜仁半大 輕鬆

獌正常發揮

所以我先冇買

你老母垃圾里爾，1角都冇，成隊空難死

加柏仲勁過哈化wor

點解我仲信曼會踢場好波

讓兩球兩球半 我睇到眼都突撚埋 一鳩車落去

仲換後防 想輸多粒？

慕遜+8兩射兩中兩入球

全世界聯賽班霸得祖正氣

鍠發撚完夢未啊屌

差d串左bryan 半主.....

曼14.5s點睇

真馬輸埋啦 齊心d

仲有我廠

鍠妹完未呀

蝗馬輸未

史卓加斯特 屌你老母快入

班霸

幕遜加柏 客勝仲有2.52

你指下盤？

祖係6定7c

今年拜人係咪同多仔鬥西

未完場
祖狗失翻粒都要輸半

支持

Yes

7

輪半同輸波係兩回事

英超有曼聯
西甲有皇馬
德甲有拜仁

意甲最正氣

皇巴拜共同進退

垃圾拜仁摺左佢啦

長追拜狗深盤先 dllm

班霸去打歐霸 正氣

求皇馬輸

拜仁輸緊波都唔刷角

開始覺得摩佬慘

我廠同車共同進退

7c ht

早兩日先輸完

輸盤就唔正氣啦
咁就西波啦

真馬快啲半大啊屌

Feel到獌今場會刷爆哂d角

去到邊都比人迫害就算鳩數啦

2:0齊心啲啦屌

曼角細已死

停c喇 屌

反cup先得2.08

找卡數 加柏 艾拉維斯 上

坦白講我都有買下盤，覺得至少半格

去到邊都有人想佢走
有冇諗過係佢問題

3X1半大爭皇馬

Ky 今日有無推介

獌個角大上到15.5

曼狗9斬戰術 真係似刷爆角

曼CUP串拜CUP FATFAT

串左艾拉，紐記同慕遜贏
求皇狗輸

全下盤真係傻仔都識賭

艾拉入未

呢三邊串埋只唔只800倍

真馬唔係太敢串 加油

我2x1 拜鍠

804倍

拜仁 曼狗

想死幾多人

好

cls 10蚊都8000

食牛腩了

皇馬護空門 屌你老母

買左50

訓撚醒未呀

尼高高華擺明未夠班帶拜仁

今日下盤輸條隊排到去深圳啦

祝中

喜欣點睇祖記角

賓斯馬入波未

咁應該jc gel

曼聯刷角號正式出發 唔刷夠20唔好停

屌你老母聖馬田咁撚廢

最多10c 估

垃圾曼快啲輸多幾球

拜人個角球

笑死 依句野用係真馬果邊

在哪

皇狗贏唔到ok?

被偷走的那角球

拜仁咩事廢左咁多

連皇馬都咁唔正氣

快D炒完摩佬
然後繼續長追曼聯

鍠奇蹟半大

屌你鍠入未呀

仲買呢兩隊既就抵佢死啦

下下做一哥邊好玩 落黎陪下234名

唔撚刷抵輸啦

未開波大把人買垃圾曼反底

曼聯贏盤嘅機會率係幾多

99.6%

拜仁同獌係咪鬥搞笑

大球會真係得PSG唔撚賭仔

99.585850285719476%

拜狗呢輪可能嬴夠啦,都好想俾人嬴下

已經買10蚊對家支持daddy

艾拉，紐，慕贏既派錢

對家fg 半大 全大

我了
見證大奇蹟日

拜仁。。。仲開緊9.5
30分得1c

祖明明有7c 做乜show 6c

留定名了

拜仁廢到

仲有角大

上年俾佢撚唔少囉

我了

皇馬半客啦屌你

好彩無錢係戶口..唔係又仆得街
曼狗拜狗

lm走數

真馬陪袓記正氣啦

同路9.5 成個下半場平安鐘

睇得出曼 今場魔性充足、
兩球反杯無難度啦

Lm

唔使留名，中無可能唔派

屌你鍠狗 對私家雞都入唔到波

從來只睇數字😂😂😂

留名

暫停處理銀行轉賬

不了
轉頭就撚鳩手足

真馬刷角

皇入未

全力支持

中左係咪四皮幾

你加油油

仆街 馬會個pps做咩成個鐘都未扣到數

Ddg勁到

差啲3:0

三隊一齊鬥快換領隊啦

拜角細

DDG係迷摩的

快0:3好過，比我補下飛

紐卡素踢到鏝咁

mu77777777

獌仲比人禁屌緊 5射4中

Lm了

仲差賤鍠未輸

拜狗咁搞和到都偷笑

挪超上盤入波都disallow, 有冇咁邪呀

不了 4.5s震緊

ddg 真摩迷

幾耐未試過咁齊心下盤

鍠快手入啦屌

拜10.5s入得過？

曼15.5點買。。。

頂住阿英拉 3串1下盤差你未入波

對家入好嘛？

獌半場0:2 40倍
拜半場0:2 45倍
串埋上到樓了

拜仁受讓？

Daddy個樣黑到

呢個禮拜買下盤收錢收到手軟

真馬下半場我見到既 係對家既入球紅格

pps死咗

佢就爽啦 準備收2000萬歐

Me me

唔知今次馬迪有無份反摩呢

拜狗NG 1.16....
有冇手足一齊收息

支持！

03x03呢

全紅

Kaaaaaa兄中！！！

既然係下盤日
聖馬田追和啦屌你老母

中場休息摩佬會唔會已經走左

拜對家頂實

蛆刷角

半場入更衣室唔知會點呢

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 賈賓菲加無賓州#192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 慢慢抄名啦 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

好西呀 今日d上盤隊

聽日上盤日得唔得

打狗行動

紐ng

皇馬比人入未

屌你老母拜仁 班霸班條撚咩

夜媽媽出黎獻世

咁樣食角

乜料 無12m 同角球？

手球黎 裁判幫摩佬

想買找卡數NG 似樣過獌好多

皇長對家穩？

嗰d賠率仲要遮銀碼笑死

今場要幫黑過魔鬼隊都唔掂喎

夜媽媽我先黎放狗 打擾到大家

5050

我都識啦 $100000

西開有條路

紐不如開埋客其他啦,唔洗晒獌時間

找卡素入未呀

賓周好廢 換新C7同阿辛出黎得唔得

蛆快手入多球

皇半場00買主FG

睇即場
巴利冇態個場多數收皮

肉酸到 事後已經係柒 改銀碼似足之前走數 果然狗改不了食屎 更柒

其實條友仲有面上波post 真係幾勇同厚面皮
人無恥則無敵

烏甸尼斯 人下盤你下盤 你睇你似咩樣

角大日

細緊明反摩 笑4

買左5k祖紐皇

皇馬冇呀朗坐陣真係跌一班

Dllm 烏雞

上！！！

拜仁4,5B
我唔信和到

找卡數no goal 玩下先

角呀
角呢
角呀

慕遜win 仲有1.77

拜上盤開到我扮洛賓叫

洛賓點叫

拜超既野 買左+2都唔敢gel

見親拜狗攻都越位

Cls 9角

有睇皇馬live 皇馬未必入到波...

找卡數10蚊半客 cashed daddy

喜欣 我jump了

主fg了

蛆角球球探壞撚左? 仲停係6C

一心雄就仆街 祖記求你冰實

再買角球斬手指

入左 今季拜應該cup唔到掛

睇你個垃圾現實碌撚咁,只可以上網改圖製造網絡垃圾....哈哈

斬埋今次無手指了 唔買了

好想知摩佬係更衣室講咩

拜廢到仆街 cup鬼到咩班垃圾 Gel啦

烏雞整粒黎呢！

有無拜仁角細黨

我走左之後你地要生生性性

半場捉鬼了

真馬曼聯下半場刷5角

哈哈

完半場已經係度講粗口

贏唔到波你出場做！乜！撚！野！
屌你 屌你老母呀話你聽 陷家剷

巫巴

出售曼聯上盤飛, 1折

意甲角大照追 穩

應該得迪基亞同爆炸頭唔係

一折出售祖記11.5s飛

今日真係角大日 屌你老母場場角都爆到閪咁
蛆狗開到10.5s 我自己荷包派500$ 頭一
屌你老母 捐錢 睇你爆唔撚爆

個8個數字係咪戶口號碼

我

祖記係咪又想玩半2全2

唉

？

點補皇盤？ 大注左 想輸少啲

Tahnks

祖11.5s刷到

shy巴聽日買火天大有，100%既馬

Cup佢呀聖馬田

主fg

幾愛隊波都唔好同錢作對，我明啦

買左曼?

直屌w?定p

應該11c ft了😅😅😅😅

今日針撚晒 但見到摩佬即刻開心返

係

唔驚，我都買左11.5s😂😂😂

冇買

p屎穩陣d
利伸唔中唔好屌我囉友

見到啲波咁正氣

艾拉維斯點輸？

祖11c完我插支角球旗落投注站拍片打飛機再吞左啲精佢

走數點先？

買左大定少

btw +6.5

買左幾大?

ok

聽日臨場再睇睇

明顯s la

波po唔走數先係奇積

阿朗朋友隊刷多3角

走數我比普巴屌

拜狗入五粒只需九分鐘

蛆入多球等我安心啲啦
一陣比人入一球 又贏波輸盤

最憎d人齋up
咁12c 一齊爆law

最多咪比佢cup 輸撚硬盤

我都驚，快手入多球

曼聯降班啦

師兄，你欠很多街數

甘岡對蒙彼 榜尾對榜頭有平手買

祖記又諗住兩球完場牙

魚拉特仲廢過華西

是旦一邊入一粒

冰角

祖入好喇

一定蛆入

破燈未

你當然有找啦,找左一蚊咁大把

咁11.5s開到你派$$$就得，唔洗派我

曼14.5b

佢咪改圖派$1俾人

1.三箭❌
2.松本❌
3.綠茵❌
4.Bee❌
5.廢船❌
6.雷根🏃🏿‍♂️
7.基爾❌
8.馬德🏃🏿‍♂️
9.博洛尼亞❌
10.朗斯✅
11.熱❌
12.李城❌
13.般尼❌
14.屈❌
15.狼隊✅
16.里爾✅
17.蛆
18.曼
19.鍠
20.慕加

疑似會連勝返但比49000斷

祖記停C

獌果場啲球迷見到咁唔暴動咩

大注了

10

下次早d出ma

屌蛆食左隻角

英國球迷多撐摩

LM

Ky 今日我9成上盤全針

蛆刷多2角

一晚輸15k 刷角個d球隊空難死晒佢 唔該

人地開清爐就轉運你就.....

即場角買咩好

屈仔

蛆

上

你肯認真找數咪無人煩你囉,你又唔肯找數,做埋啲垃圾野出嚟,怨得邊個

有冇人輸到好攰

好快要改你個名

改咩 再買角細斬手指

胞子邀我入去 今日叫我比tg佢以為派我

Mama有冇水

M7終於出

獌 3.5/4 大波

史卓加斯特 嬴1粒收半盤夠

傻豬仔

蛆刷多2角
真馬刷5角
曼刷多5角

蛆似仲有一球同1-2c

俾人狙擊到語無倫次 詛咒自己 慘喇慘喇 不過無人會可憐劣質狗隻架

再刷角球空難死

牙朗差d

係燒至好講
一間驚你燒野都要p圖就唔好啦

90” 壞左？

有角都唔響

今日角大日,我都唔敢再玩角細
買細今日都針左幾k

佢開左爐就拋棄左呢到

有無人買左安特衛普 cup

而家祖幾多分鍾

點解今日祖記係咁刷角

我好少買上盤😂😂😂😂

球探 蛆都仲係6角

即場買咩好

抖下啦,今日唔好再角細啦,
真係好邪

邀埋我ok?

正常都要刷到10ge

爆炸頭

dklm 炸完對家入

我好鐘意上盤

獌係咪仲想失球

球探係咪壞左

似得一球上落

頭破血流離場 角大日 含柒啦

所以咪輸$$$law
同d師奶買股票鐘意買升一樣
or
同d阿叔買角大心態一樣😂😂😂

想問下佢停左轉帳係咪連pps都停埋

俾多2角OK？

蛆比多2c

咁都爆2隻角既,祖應該係食屎大

電子支付系統全停

啲阿叔好鐘意買主/客 好少見佢地買盤同和

球探角球壞左

Mu 15.5s點睇

蛆贏2球都刷角是咪on9?

其實好似話買盤抽水抽得多D

11 cls

皇馬又差D比人怒射空門....

11.5s 要針了

唔入波唯有刷下角law

pps即時轉賬都停埋,大家可以休息一下

11.5s頂到派iPhone

買細又開大

姐係pps派唔到$$$

12了

馬迪反摩

祖cls 場場都刷

馬迪

Nice 12c

收哂一班角細黨皮

馬迪 又捉多隻鬼

皇馬冇料到 慘

蛆試下比多隻角

陰公要講埋啲垃圾野刷存在感,你找數先啦

獌笑死 難得機會都可以飛機

夠膽14C呀

係咪有得派？

今日已經有
細緊 拉屎忽 馬迪 反摩

好多鬼

皇 好廢

之前咪又係睇呢度講

12c goal
12.5準備

真馬

皇馬對家入未？

想馬會收皮

蛆差一粒 快絕殺

針晒15k 訓教好撚過

蛆刷多一角

蛆一早入兩粒又係兩粒 最尾先黎入又係兩粒
屌你

派我？

睇得出馬達係迷摩黨黎

人地針你叫人派 是咪on9

角又冇 波又冇 皇踢緊咩？

我都10K

賤種鍠刷多5角

慘得過你要改名避人世

拜人唔刷角真係等輸

換山齊士未 換左allin

拜唔刷角學咩人反cup

艾拉維斯快入

佢無諗住cup😂😂😂😂

巫巴好有心機追擊佢

又以為自己好撚風趣

拜出山齊士

係就入多2角 岩岩入左

換啦屌

屌唔撚夠人踢就打矛波

跟

找卡數0:3 派兩個100

咁算啦，我輸錢佢輸波，我都順氣啲:

烏顛尼斯個龍上晒身

仲有半個月先可以改第四次username
狗都知自己醜怪 要不斷改名 怕俾人狙擊
好事嚟嘅好事嚟嘅

有機

Ok

支持！快

又半2全2

買左下隊祖記 抵輸。。。。上哂身

是但啦 輸到無野再影響到我

態度正確

Dodo

我買左蛆讓球都驚俾人追一粒輸半格

阿辛斯奧救命呀屌

鍠對家似樣 可以小注fg

法甲榜尾對榜首平手盤。。。。。

0:3 兩個 0:4 三個 0:5 4個 一齊羊

啱啱先講完

聽到有把聲同我講曼聯會反CUP

大家快買,救得一個得一個

祖呢家幾角?

?? 巴黎有平手盤？

邊場？

12

嘩隻傻撚乜閪茶又上水牙
點呀派撚完一蚊扮1001未

12now

蒙彼利安

甘岡 蒙

換山齊士 屌你老母

好日唔買挪超 一買就輸

但會唔會太明顯 想你覺得有伏買主

燒唔到俾我啦
留返你自己用啦

蝗一球都無.....

蛆刷多角

皇似ng啵

我想買客😂

我都覺得似 要用反常理去諗狗會

無左牙朗

Ky要客安心了

又差一角

朗斯都有平手盤啦

廢蝗 輸9埋佢啦 唔要錢了

鍠馬 獌刷4角

原來全部留力歐國聯

我盤8+1買

支持 比個手足羊大錢仲好

屌你老母 曼狗唔入比人入啦

蝗一粒都冇

垃圾獌刷角未呀

無角球無關注果場所以唔知

有冇祖記下盤 哭喪區？

好似著數得太誇張 腿張開等你黎屌咁

拜仁角球嘅手足

9撚到

全能到仆街準備hat trick

好過你今生今世都做緊狗
六道輪迴此生做咩事下世要還㗎

拜人角大慘死區

有，等緊入大

12c ft

鍠馬00頂住

屌你老母咩皇馬

笑死 拜仁同曼聯 下半場好似沒打過咁 角都唔多隻

Me了

係都要刷爆11.5

蛆半2全2

羅馬+教延大學

哩D 西波輸撚死人

咪幾好，我角小為主

屌穿盤已是奇蹟

真馬 dllm 針定都得了 換左人都仲係咁撚樣

話左2:0ga la

全能到

輸到得返5k 最後揀左蛆角細

蒙彼里埃平手
有冇伏

點解阿辛斯奧踢歐國聯勁過踢皇馬咁撚多

曼聯快CUP

早d去瞓好過

發覺你gun親都爆

鬼撚到 唔知係博你唔敢買定點

山狗

拜仁入未阿屌你

曼13.5？

入ed

拜1:2

呢幾日真係買親角細都有7成爆

曼狗一陣會爆幾隻角

皇馬曼聯快刷角

12半三場名牌全下盤

拜fake 越位

繼續屌

拜炸

炸

s？

下次單聲ok？

皇馬真係唔似入到波

1.三箭❌
2.松本❌
3.綠茵❌
4.Bee❌
5.廢船❌
6.雷根🏃🏿‍♂️
7.基爾❌
8.馬德🏃🏿‍♂️
9.博洛尼亞❌
10.朗斯✅
11.熱❌
12.李城❌
13.般尼❌
14.屈❌
15.狼隊✅
16.里爾✅
17.蛆✅
18.曼
19.鍠
20.慕加
21.尼姆
22.蒙彼

睇路

曼3.5大

拜狗班賤種

拜狗平時單邊刷10隻..今日輸波都唔刷

mu 1:2

曼1-2

下盤大勝日

曼12

獌一角一球 快

正選三隻前場出哂

聽日轉運咁點算

紐卡素頂實啊

曼紐比多一球

迷摩黨 馬達

垃圾皇馬入球未

走啦馬達

1-2

頂實呀找卡數

Mata真係罰球王黎

蝗入未

但依加好似引你引得太明顯

買多球曼ng

mata 迷摩隊長

快刷角！！！

我揀避姐😂😂😂😂

皇馬
曼狗班垃圾都入左啦屌

艾拉 gel得未？

有冇羅馬盤手足

小注皮皮算

曼聯CUP撚硬 信不信由你

快刷角

皇馬連續3場唔入波？

就咁話啦 聽日拎份糧試試運先

快呀

49000反cup 6.7

唉差艾拉贏
紐同慕贏既話，差艾拉真係唔抵

和到都偷笑啦

E。。。係wor，弱智到咁。。

Cup鬼到咩 肥賓戰術大師

曼紐比多球

冇呀朗成班都廢

又出糧

卡數比多球

曼10角完派一個譚仔

曼聯劇本波,最後上船機會
會反CUP3-2 /4-2
信我
救得一個得一個

賓c馬係賓ge

同路

連c連c再連c

80分鐘前比球啦 唔入比人入

真馬仲未西夠 輸埋去啦 輸波輸盤都服d

拜仁返去含撚啦屌你老母

丁+頁。。。。唔記得買尼姆角小

曼冰角

冇人信曼會cup 我相

曼聯輸硬

我信

曼停左10角好閪耐
10.5b cashed得未

曼10.5s率先退下

rm win 2.07 但fg 2.08

11c

信

識買一定買4.5s角細黨回歸

咁不如俾我中艾拉FG先啦好冇係西波就

馬利安奴仲話取代C7...踼左d乜出黎

史特拉秒鳩

紐卡素再係咁連+1都未必頂到

盤手悶到訓著左

2:2

22

曼2-2

竟然拜仁下半場有冇踢過 冇入波冇角

一早換山狗唔使搞到咁

曼聯反cup不是夢

10.5b cashed

今場開6:2 大家信我

d人腳換返哂出黎

皇馬差D輸埋

3.5驚死
到曼反cup la

唔係真係反cup下話

鐘聲響起反CUP的信號

睇嚟要反杯了 daddy係更衣室講過咩

獌2:2

都話唔入比人入

慘呀 8倍客勝

Cls呢場西波輸撚死

輸埋佢啦

2-2!!!

希望佢有補飛

屌咩找卡數 咁快失哂 dllm

比返半格我OK?

紐卡素

買重左反cup 今晚贏波全部人出多一倍糧

可能講唔贏我就留低

你地贏到下場唔洗你地泊大巴

lkk護空門

2-3ok?

mu 2:2

曼聯會16c完場

馬屎眼

屌你老母咁都追得和
找卡數快撚啲降班啦

賓尼迪斯真係一個垃圾濕鳩黎

今場贏波我先走
輸就留低